# Chinese (Traditional) translations for survey.
#
# Weblate Admin <toomore0929@gmail.com>, 2023.
# Pofeng Lee <pofeng@gmail.com>, 2023.
# "Chung-Yu, Hsu" <chungyu.hsu@gmail.com>, 2023.
# Toomore Chiang <toomore0929@gmail.com>, 2023.
# "Shen-Ta Hsieh(BestSteve)" <ibmibmibm.tw@gmail.com>, 2023.
# Nero Un <hin1997101@gmail.com>, 2023.
# Yun <v04040507@gmail.com>, 2023.
# Chin-Cheng Huang <katy881115@gmail.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-08 17:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-17 14:18+0000\n"
"Last-Translator: Chin-Cheng Huang <katy881115@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://weblate.toomore.net/projects/"
"linux-foundation-survey-zh-hant/survey-2023/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.17\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

msgctxt "{\"cxt\": \"survey_title_html\", \"id\": 511771208}"
msgid "World of Open Source: Global Spotlight 2023"
msgstr "全球開放原始碼：聚焦2023"

msgctxt "{\"cxt\": \"page_heading\", \"id\": 39733434}"
msgid "<strong>Introduction</strong>"
msgstr "<strong>說明</strong>"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"page_subheading\", \"id\": 39733434}"
msgid ""
"<div>\n"
"<div>Thank you for participating in the Linux Foundation's World of Open "
"Source: 2023 Global Spotlight survey, which aims to better understand the "
"dynamics of open source across regions and industries.</div>\n"
"<div> </div>\n"
"<div>Your responses are anonymous and will be used to compile a report to be "
"released later this year.</div>\n"
"<div> </div>\n"
"<div>As a thank you for participating in this research, once you have "
"completed the survey, a code will be displayed on the confirmation page which "
"can be used for a 25% discount on any Linux Foundation training course or "
"certification exam listed in our catalog: https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/.</div>\n"
"<div> </div>\n"
"<div>Your name and/or organization name will not be displayed. Reviews are "
"attributed to your role, organization size, and industry. Responses will be "
"subject to the Linux Foundation’s Privacy Policy, available at https://"
"linuxfoundation.org/privacy. Please note that research partners who are not "
"Linux Foundation employees will review the survey results. Survey partners "
"are not permitted to use your data for other purposes.</div>\n"
"</div>"
msgstr ""
"<div>\n"
"<div>感謝您參與 Linux 基金會的「全球開放原始碼：聚焦 "
"2023」問卷調查，該問卷調查的目的是想更加瞭解跨地區和行業的開源動態。</div>\n"
"<div> </div>\n"
"<div>您的回覆是匿名的，將用於編製於今年稍後發佈的報告。</div>\n"
"<div> </div>\n"
"<div>為了感謝您參與這項研究，一旦您完成問卷，確認頁面上將顯示一個代碼，"
"可用於我們目錄中列出的任何 Linux 基礎培訓課程或認證考試的 75 折優惠： "
"https://training.linuxfoundation.org/full-catalog/ 。</div>\n"
"<div> </div>\n"
"<div>您的姓名、組織名稱將不會顯示。資料會依據您的角色、組織規模和行業進行統計"
"分析。回覆將受 Linux 基金會隱私政策的約束，可在 https://linuxfoundation.org/"
"privacy 上找到。請注意，非 Linux 基金會員工的研究合作夥伴將查看問卷調查結果。"
"問卷合作夥伴不得將您的數據用於其他目的。</div>\n"
"</div>"

msgctxt "{\"cxt\": \"page_heading\", \"id\": 40141391}"
msgid "<strong>Introductory Questions</strong>"
msgstr "<strong>入門問題</strong>"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127858594}"
msgid ""
"<strong>What is your level of familiarity with how your organization uses and "
"contributes to open source software (OSS)?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>您對組織如何使用開源軟體 （OSS） 並為其做出貢獻的熟悉程度如何？</"
"strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957641631}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569422}"
msgid "Not at all familiar"
msgstr "一點也不熟悉"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569423}"
msgid "A little familiar"
msgstr "稍微熟悉"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569424}"
msgid "Somewhat familiar"
msgstr "還算熟悉"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569425}"
msgid "Very familiar"
msgstr "很熟悉"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569426}"
msgid "Extremely familiar"
msgstr "非常熟悉"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957834010}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127858595}"
msgid ""
"<strong>Please indicate what best describes who you are.</strong> (select one)"
msgstr "<strong>請選出最能描述你的選項。</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569428}"
msgid "I'm just lines of code"
msgstr "只是幾行程式碼路過"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569429}"
msgid "I am a real person"
msgstr "我是活生生的人類"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569430}"
msgid "I am a bot"
msgstr "我是機器人"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569431}"
msgid "I just want to mess with the researchers"
msgstr "我只是想耍耍研究人員"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569432}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957834011}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127858596}"
msgid ""
"<strong>When talking about your organization's use of software, what "
"perspective can you speak for?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>在討論您的組織對軟體的使用時，您可以代表哪一方的觀點？</strong> "
"（選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957642019}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569433}"
msgid "I can speak for the entire company or organization that I work for"
msgstr "我可以代表我工作的整個公司或組織發言"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569434}"
msgid ""
"I can only speak for the department I work for within the company or "
"organization"
msgstr "我只能代表我在公司或組織內工作的部門發言"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569435}"
msgid ""
"I work for multiple organizations and can speak for what I see in the industry"
msgstr "我為多個組織工作，可以代表我在行業中所看到的"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569436}"
msgid "I can speak only for myself"
msgstr "我的發言只代表我個人"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957834012}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127858597}"
msgid "<strong>What is your current employment status?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>您目前的就業狀況如何？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957643224}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569438}"
msgid "Student, full time or part time"
msgstr "學生，專職或在職"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569439}"
msgid "Recent graduate, but not yet employed"
msgstr "應屆畢業生，但尚未就業"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569440}"
msgid "Employed, full time"
msgstr "就業中，全職員工"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569441}"
msgid "Employed, part time"
msgstr "就業中的兼職員工"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569442}"
msgid "Self-employed, full or part time"
msgstr "自雇人士，全職或兼職"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569443}"
msgid "Unemployed but previously employed and looking for work"
msgstr "以前曾經就業，目前失業並正在尋找工作"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569444}"
msgid "Unemployed, and not currently looking for work"
msgstr "失業，目前沒有在找工作"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957569445}"
msgid "Retired"
msgstr "已退休"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957834013}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"page_heading\", \"id\": 40141644}"
msgid "<strong>Tell us about yourself</strong>"
msgstr "<strong>自我介紹</strong>"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127859996}"
msgid ""
"Since you are currently looking for employment, please answer this survey "
"from the perspective of your last employer."
msgstr "由於您目前正在找工作，請從您上一個僱主的角度回答此調查。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127859820}"
msgid ""
"<strong>In what country or region does your organization have its "
"headquarters?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>您的組織總部在哪個國家或地區？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577134}"
msgid "North America (United States or Canada)"
msgstr "北美（美國或加拿大）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577135}"
msgid "Mexico, Central America, and the Caribbean"
msgstr "墨西哥、中美洲和加勒比地區"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577136}"
msgid "South America"
msgstr "南美"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577137}"
msgid "Western Europe"
msgstr "西歐"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957849528}"
msgid "Eastern Europe (excluding Russia)"
msgstr "東歐（不包括俄羅斯）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577138}"
msgid "Middle East"
msgstr "中東"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577139}"
msgid "North Africa"
msgstr "北非"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577140}"
msgid "West and Central Africa"
msgstr "西非和中非"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577141}"
msgid "Eastern and Southern Africa"
msgstr "東非和南非"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577142}"
msgid "China"
msgstr "中國"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577143}"
msgid "India"
msgstr "印度"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577144}"
msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577145}"
msgid "Russia"
msgstr "俄羅斯"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577146}"
msgid "Asia (except China, India, Japan, and Russia)"
msgstr "亞洲（中國、印度、日本和俄羅斯以外的國家）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577147}"
msgid "Oceania (including Australia and New Zealand)"
msgstr "大洋洲（包括澳大利亞和紐西蘭）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957644354}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957644357}"
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957834120}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127859821}"
msgid ""
"<strong>Professionally, which role do you most closely identify with?</"
"strong> (select one)"
msgstr "<strong>在職業上，哪個角色描述您最貼切？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577149}"
msgid "Software development (developer, engineer, architect, etc.)"
msgstr "軟體開發（開發人員、工程師、架構師等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577150}"
msgid "Software delivery (packaging, release, QA)"
msgstr "軟體交付（打包、發佈、測試）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577151}"
msgid "Software development or delivery management - director or vice president"
msgstr "軟體開發或交付管理 - 總監或副總裁"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577152}"
msgid "Systems operations, administration, SRE, or ITSM"
msgstr "系統營運、管理、SRE 或 ITSM"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577153}"
msgid "Systems operations management - director or vice president"
msgstr "系統營運管理 - 總監或副總裁"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577154}"
msgid "Security team"
msgstr "資安團隊"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577155}"
msgid "Business analyst"
msgstr "商業分析師"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577156}"
msgid "Data scientist or machine learning"
msgstr "資料科學家或機器學習"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577157}"
msgid "Product or project management"
msgstr "產品或專案管理"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577158}"
msgid "Open source program office (OSPO) team"
msgstr "開放原始碼專案辦公室 （OSPO） 團隊"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577159}"
msgid "C-level (CEO, CFO, CTO, CIO, CISO, CSO)"
msgstr "C級（執行長，財務長，技術長，資訊長，資安長，安全長）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577160}"
msgid "Sales and marketing"
msgstr "業務與行銷"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577161}"
msgid "Legal counsel"
msgstr "法務"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957577162}"
msgid "Academia / Education"
msgstr "學術/教育"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957645013}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957645016}"
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957834121}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"page_heading\", \"id\": 40141758}"
msgid "<strong>Tell us about the organization you work for</strong>"
msgstr "<strong>告訴我們您工作的組織</strong>"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127860454}"
msgid ""
"<strong>What option best describes the organization you work for?</strong> "
"(select one)"
msgstr "<strong>哪個選項最能描述您工作的組織？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957581531}"
msgid ""
"“End user” organization. An organization that primarily uses IT products and "
"services to support their business deliverables"
msgstr "“終端使用者”組織。主要使用 IT 產品和服務來支援其業務成品的組織"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957581532}"
msgid "Hardware / software vendor"
msgstr "硬體/軟體製造商"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957581533}"
msgid "Hardware / software supplier"
msgstr "硬體/軟體供應商"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957581534}"
msgid "Embedded systems vendor"
msgstr "嵌入式系統製造商"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957581535}"
msgid "System integrator or IT consulting firm"
msgstr "系統整合或 IT 顧問公司"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957581536}"
msgid "Cloud service provider or managed service provider"
msgstr "雲端服務提供者或託管服務提供者"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957581537}"
msgid "Software reseller or distributor"
msgstr "軟體經銷商或配銷商"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957581538}"
msgid "Non-profit association or foundation"
msgstr "非營利協會或基金會"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957581539}"
msgid "Academic or research institution"
msgstr "學術或研究機構"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957581540}"
msgid "Government entity or agency"
msgstr "政府單位或機構"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957645601}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957645604}"
msgid "Other entity (please specify)"
msgstr "其他單位（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957834154}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"page_heading\", \"id\": 40141833}"
msgid "<strong>Tell us about the organization you work for</strong>"
msgstr "<strong>告訴我們關於您工作的組織</strong>"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127860830}"
msgid ""
"Since you are employed by a system integrator, consulting firm, CSP, or "
"software reseller/distributor, please answer the remaining questions on "
"behalf of the most current client you are primarily working for."
msgstr "由於您受雇於系統整合商、僱問公司、CSP "
"或軟體經銷商/配銷商，因此請您代表您公司的當前客戶回答其餘問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127860919}"
msgid ""
"<strong>Which of the following best describes your organization's primary "
"industry?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>以下哪項最能貼切描述組織的主要產業？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584345}"
msgid "Agriculture"
msgstr "農業"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584346}"
msgid "Automotive"
msgstr "汽車"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584347}"
msgid "Business services (accounting, management consulting, legal, etc.)"
msgstr "商務服務（會計、管理僱問、法律等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584348}"
msgid "Consumer packaged goods"
msgstr "包裝消費品"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584349}"
msgid "Construction / engineering"
msgstr "建築/工程"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584350}"
msgid "Education (K-12, primary, secondary)"
msgstr "教育（K-12，小學，中學）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584351}"
msgid "Education (college, university)"
msgstr "教育（學院、大學）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584352}"
msgid "Financial services (banking, insurance, securities, etc.)"
msgstr "金融服務（銀行、保險、證券等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584353}"
msgid "Government (federal, national)"
msgstr "政府（聯邦、國家）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584354}"
msgid "Government (state, local)"
msgstr "政府（州、地方）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584355}"
msgid "Health care"
msgstr "保健"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584356}"
msgid "Hospitality & travel"
msgstr "餐旅業"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584357}"
msgid "Life sciences (biotech, pharmaceuticals, etc.)"
msgstr "生命科學（生物科技、製藥等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584358}"
msgid "Manufacturing (discrete or process)"
msgstr "製造（間斷式或流程式）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584359}"
msgid ""
"Media (broadcast communications, entertainment, publishing, website, social "
"networking, etc.)"
msgstr "媒體（廣播通訊、娛樂、出版、網站、社群網路等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584360}"
msgid "Mining, oil, and gas"
msgstr "採礦、石油和天然氣"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584361}"
msgid "Real estate, rental, and leasing"
msgstr "房地產、長短期租賃"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584362}"
msgid "Retail, wholesale, & eCommerce"
msgstr "零售、批發和電子商務"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584363}"
msgid "Telecommunications / Internet service provider (ISP) / web hosting"
msgstr "電信/網際網路服務提供者（ISP）/虛擬主機"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584364}"
msgid "Transportation & logistics (other than automotive)"
msgstr "運輸和物流（汽車除外）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584365}"
msgid "Utilities / energy"
msgstr "公用事業/能源"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957646117}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957646120}"
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957838859}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127860920}"
msgid ""
"<strong>Which of the following best describes your organization's primary "
"industry?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>以下哪項最能描述您組織的主要產業？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584367}"
msgid "Agriculture"
msgstr "農業"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584368}"
msgid "Automotive"
msgstr "汽車"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584369}"
msgid "Business services (accounting, management consulting, legal, etc.)"
msgstr "商務服務（會計、管理僱問、法律等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584370}"
msgid "Consumer packaged goods"
msgstr "包裝消費品"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584371}"
msgid "Construction / engineering"
msgstr "建築/工程"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584372}"
msgid "Education (K-12, primary, secondary)"
msgstr "教育（K-12，小學，中學）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584373}"
msgid "Education (college, university)"
msgstr "教育（學院、大學）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584374}"
msgid "Financial services (banking, insurance, securities, etc.)"
msgstr "金融服務（銀行、保險、證券等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584375}"
msgid "Government (federal, national)"
msgstr "政府（聯邦、國家）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584376}"
msgid "Government (state, local)"
msgstr "政府（州、地方）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584377}"
msgid "Health care"
msgstr "保健"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584378}"
msgid "Hospitality & travel"
msgstr "餐旅業"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584379}"
msgid "Life sciences (biotech, pharmaceuticals, etc.)"
msgstr "生命科學（生物科技、製藥等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584380}"
msgid "Manufacturing (discrete or process)"
msgstr "製造（間斷式或流程式）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584381}"
msgid ""
"Media (broadcast communications, entertainment, publishing, website, social "
"networking, etc.)"
msgstr "媒體（廣播通訊、娛樂、出版、網站、社交網路等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584382}"
msgid "Mining, oil, and gas"
msgstr "採礦、石油和天然氣"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584383}"
msgid "Real estate, rental, and leasing"
msgstr "房地產、長短期租賃"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584384}"
msgid "Retail, wholesale, & eCommerce"
msgstr "零售、批發和電子商務"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584385}"
msgid "Telecommunications / Internet service provider (ISP) / web hosting"
msgstr "電信/網際網路服務提供者（ISP）/虛擬主機"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584386}"
msgid "Transportation & logistics (other than automotive)"
msgstr "運輸和物流（汽車除外）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584387}"
msgid "Utilities / energy"
msgstr "公用事業/能源"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584388}"
msgid ""
"Cross-industry Information technology (IT vendor, service provider, or "
"manufacturer)"
msgstr "跨產業資訊技術（IT 供應商、服務提供者或製造商）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957650477}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957650480}"
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957838860}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127860921}"
msgid ""
"<strong>Please estimate how many employees your organization has worldwide.</"
"strong> (select one)"
msgstr "<strong>請估計您的組織在全球擁有多少名員工。</strong>（選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957651112}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584390}"
msgid "1 to 10"
msgstr "1 到 10 人"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584391}"
msgid "11 to 49"
msgstr "11 到 49 人"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584392}"
msgid "50 to 249"
msgstr "50 到 249 人"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584393}"
msgid "250 to 999"
msgstr "250 到 999 人"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584394}"
msgid "1,000 to 9,999"
msgstr "1,000 到 9,999 人"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584395}"
msgid "10,000 to 19,999"
msgstr "10,000 到 19,999 人"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584396}"
msgid "20,000 or more"
msgstr "20,000 人或更多"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957838861}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127860922}"
msgid ""
"<strong>Which of the following actions has your organization engaged in "
"regarding OSS?</strong> (select all that apply)"
msgstr "<strong>貴組織在 OSS 方面採取了以下哪些行動？</strong> （選擇所有適用項目）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957652493}"
msgid "None of the above"
msgstr "以上都不是"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584398}"
msgid "Implemented an OSPO (Open Source Program Office)"
msgstr "實施 OSPO（開放原始碼計畫辦公室）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584399}"
msgid "Defined a clear and visible open source strategy"
msgstr "定義清晰可見的開源策略"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584400}"
msgid "Defined a public position on open source"
msgstr "定義了開源的公開立場"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584401}"
msgid "Joined or associated with open source organizations"
msgstr "加入或關聯開源組織"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957584402}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957838862}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"page_heading\", \"id\": 40141938}"
msgid "<strong>Tell us about your organization's use of OSS</strong>"
msgstr "<strong>告訴我們貴組織對 OSS 的使用方式</strong>"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127861305}"
msgid ""
"The following questions all relate to the “use” of open source software in "
"your organization. By use, we mean any of the following:<br>• Use of open "
"source libraries as dependencies in a codebase<br>• Copy and paste of open "
"source code into a codebase<br>• Use of open source tooling in the creation "
"or deployment of a codebase"
msgstr ""
"以下問題都與組織中開源軟體的“使用”有關。使用是指以下任何一項：<br>• "
"在程式碼中使用開源函式庫<br>• 將開源程式碼複製並貼到程式碼中<br>• "
"在建立或部署程式碼時使用開源程式工具"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127861401}"
msgid "<strong>How much does your organization use OSS?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>貴組織使用開源軟體的次數是多少？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957653824}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957587536}"
msgid "No use of open source"
msgstr "不使用開源"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957587537}"
msgid "Minimal use of open source"
msgstr "極少使用開源"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957587538}"
msgid "Moderate use of open source"
msgstr "適度使用開源"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957587539}"
msgid "Significant use of open source"
msgstr "大量使用開源"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957587540}"
msgid "Widespread use of open source"
msgstr "廣泛使用開源"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957839595}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127861402}"
msgid ""
"<strong>To what extent is open source use permitted in your organization?</"
"strong> (select one)"
msgstr "<strong>您的組織在多大程度上允許使用開源？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957654195}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957587542}"
msgid "Use of OSS is not permitted"
msgstr "不允許使用開源軟體"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957587543}"
msgid "Use of OSS is permitted under limited circumstances"
msgstr "在有限的情況下允許使用開源軟體"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957587544}"
msgid "Use of OSS is openly encouraged"
msgstr "公開鼓勵使用開源軟體"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957587545}"
msgid "Use of OSS is up to each development team"
msgstr "開源軟體的使用取決於個別開發團隊"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957587546}"
msgid "No clear policy"
msgstr "沒有明確的規範"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957839596}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"page_heading\", \"id\": 40142024}"
msgid "<strong>Tell us about your organization's use of OSS</strong>"
msgstr "<strong>告訴我們貴組織對開源軟體的使用方式</strong>"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127861749}"
msgid ""
"<strong>What practices does your organization follow regarding the use of OSS?"
"</strong> (select all that apply)"
msgstr "<strong>貴組織在使用開源軟體方面遵循哪些做法？</strong> （選擇所有適用項目）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957656301}"
msgid "None of the above"
msgstr "以上都不是"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590103}"
msgid ""
"We engage with outside professionals to determine what OSS components we "
"should use"
msgstr "我們與外部專業人士合作，以確定我們應該使用哪些開源軟體元件"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590104}"
msgid "We have a formal review process for evaluating OSS components"
msgstr "我們有一個正式的審查流程來評估開源軟體元件"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590105}"
msgid "We have internal manuals, checklists, or guidelines for using OSS"
msgstr "我們有使用開源軟體的內部手冊，清單或指南"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590106}"
msgid "We recommend developer training on secure software development"
msgstr "我們建議對開發人員進行安全軟體開發培訓"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590107}"
msgid "We require developer training in secure software development"
msgstr "我們必須對開發人員進行安全軟體開發方面的培訓"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590108}"
msgid "Our OSPO works with developers to ensure its policies are followed"
msgstr "我們的開放原始碼計畫辦公室（OSPO）與開發者合作，確保遵守其政策"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590110}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957839645}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127861750}"
msgid ""
"<strong>What actions does your organization usually take before using a new "
"OSS component?</strong> (select all that apply)"
msgstr "<strong>在使用新的開源軟體元件之前，您的組織通常會採取哪些動作？</strong> "
"（選擇所有適用項目）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957661406}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590111}"
msgid "We don't review or evaluate the OSS components that we use"
msgstr "我們不會審查或評估我們使用的開源軟體元件"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590112}"
msgid "We manually review/inspect the source code"
msgstr "我們手動審查/檢查原始程式碼"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590113}"
msgid ""
"We evaluate the source code using automated tools (SCA, SAST, Fuzz Testing, "
"web app scanners, etc.)"
msgstr "我們使用自動化工具（SCA、SAST、模糊測試、Web 應用程式掃描器等）評估原始程式碼"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590114}"
msgid ""
"We evaluate the direct dependencies of the OSS code to determine if it's too "
"risky to use"
msgstr "我們評估開源軟體代碼的直接依賴關係，以確定使用它的風險是否過大"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590115}"
msgid ""
"We evaluate the transitive dependencies of the OSS code to determine if it's "
"too risky to use"
msgstr "我們評估開源軟體程式碼的傳遞依賴關係，以確定使用它的風險是否過大"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590116}"
msgid "We look at repository ratings or package downloads statistics"
msgstr "我們查看儲存庫評等或套件下載統計資訊"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590117}"
msgid "We look at the frequency of releases"
msgstr "我們查看版本更新的頻率"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590118}"
msgid ""
"We check the activity level of the project community (contributors, commits, "
"etc.)"
msgstr "我們檢查專案社群的活躍程度（貢獻者、提交者等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590119}"
msgid ""
"We check if the project has a responsible disclosure policy (such as a "
"SECURITY.md)"
msgstr "我們檢查專案是否有負責任的披露政策（例如 SECURITY.md）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590120}"
msgid ""
"We check the component against a risk policy or risk calculations that we do"
msgstr "我們根據風險政策或我們所做的風險評估檢查元件"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957839647}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127861751}"
msgid ""
"<strong>In which of the following areas does your organization use OSS?</"
"strong> (select all that apply)"
msgstr "<strong>貴組織在以下哪些方面使用開源軟體？</strong> （選擇所有適用項目）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957661904}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590122}"
msgid "Advanced analytics and data science"
msgstr "進階分析和資料科學"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590123}"
msgid "Artificial Intelligence / Machine Learning"
msgstr "人工智慧/機器學習"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590124}"
msgid "Augmented / Virtual reality"
msgstr "擴增/虛擬實境"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590125}"
msgid "Blockchain"
msgstr "區塊鏈"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590126}"
msgid "CI/CD & DevOps"
msgstr "CI/CD & DevOps"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590127}"
msgid "Cloud / Container technologies"
msgstr "雲端/容器技術"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590128}"
msgid "Cybersecurity"
msgstr "網路安全"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590129}"
msgid "Database and data management"
msgstr "資料庫和資料管理"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590130}"
msgid "DevOps / GitOps / DevSecOps"
msgstr "DevOps / GitOps / DevSecOps"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590131}"
msgid "Edge computing"
msgstr "邊緣運算"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590132}"
msgid "IoT & Embedded"
msgstr "物聯網和嵌入式"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590133}"
msgid "Kubernetes"
msgstr "Kubernetes"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590134}"
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590135}"
msgid "Manufacturing, 3D printing, and CAD / CAM"
msgstr "製造、3D 列印和 CAD/CAM"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590136}"
msgid "Networking technologies (5G, SDN, NFV, etc.)"
msgstr "網路技術（5G、SDN、NFV 等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590137}"
msgid "Open source hardware"
msgstr "開源硬體"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590138}"
msgid "Storage technologies"
msgstr "儲存技術"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590139}"
msgid "Web & application development"
msgstr "網路和應用程式開發"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957661901}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957661905}"
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957839678}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127861752}"
msgid ""
"<strong>How often does using OSS deliver the following benefits in your "
"organization?</strong> (select one response per row)"
msgstr "<strong>在您的組織中，使用開源軟體（OSS）通常能帶來下列哪些好處？</strong> "
"（每行選擇一個回應）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590142}"
msgid "Improved software quality"
msgstr "提高軟體品質"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590143}"
msgid "Improved productivity"
msgstr "提高工作效率"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590144}"
msgid "Improved security"
msgstr "提高安全性"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590145}"
msgid "Lower cost of software ownership"
msgstr "降低軟體擁有成本"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590146}"
msgid "Lower cost of IT operations"
msgstr "降低 IT 運營成本"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590147}"
msgid "Less vendor lock-in"
msgstr "減少供應商技術依賴（lock-in）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590148}"
msgid "Facilitates  innovation"
msgstr "促進創新"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590149}"
msgid "Make the organization a better place to work"
msgstr "讓組織成為更好的工作環境"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590150}"
msgid "Less development time to market"
msgstr "縮短開發至上市時間"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957593684}"
msgid "Never"
msgstr "從不"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957593685}"
msgid "Rarely"
msgstr "นานๆ ครั้ง"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957593686}"
msgid "Sometimes"
msgstr "有時候"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957593687}"
msgid "Often"
msgstr "บ่อยครั้ง"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957593688}"
msgid "Always"
msgstr "總是"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957593689}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957839680}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127861753}"
msgid ""
"<strong>Do you agree or disagree that OSS use in your organization is limited "
"by:</strong> (select one response per row)"
msgstr "<strong>您是否同意或不同意，貴組織中使用開源軟體受到以下限制：</strong> "
"（每行選擇一個回應）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590151}"
msgid "A lack of understanding of the non-technical value proposition"
msgstr "對非技術價值主張缺乏理解"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590152}"
msgid "Licensing of intellectual property (IP) concerns"
msgstr "智慧財產權（IP）許可問題"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590153}"
msgid ""
"A lack of a clear policy or supporting training and guidance on how to use OSS"
msgstr "缺乏關於如何使用開放原始碼軟體的明確政策或支援培訓和指導"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590154}"
msgid "External regulations or other formal restrictions"
msgstr "外部法規或其他正式限制"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590155}"
msgid "Concerns about the quality of OSS components"
msgstr "對開放原始碼軟體元件品質的擔憂"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590156}"
msgid "Concerns about the security of OSS components"
msgstr "對開放原始碼軟體元件安全性的擔憂"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957595238}"
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957595239}"
msgid "Neutral"
msgstr "中立"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957595240}"
msgid "Agree"
msgstr "同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957595241}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957839687}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127861754}"
msgid ""
"<strong>How much would OSS use change if your organization invested in the "
"following:</strong> (select one response per row)"
msgstr "<strong>如果您的組織投資於下列項目，使用開放原始碼軟體的程度會有多大改變？</"
"strong> （每行選擇一個回應）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590157}"
msgid "Understanding the non-technical value proposition of OSS"
msgstr "瞭解開放原始碼軟體的非技術價值主張"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590158}"
msgid "Implementing or improving an Open Source Program Office (OSPO)"
msgstr "實施或改進開放原始碼計劃辦公室 （OSPO）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590159}"
msgid "Developing a clear and visible strategy for OSS"
msgstr "為開放原始碼軟體制定清晰與可見的策略"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590160}"
msgid "Implementing a consistent policy or supporting training and guidance"
msgstr "實施一致的政策或支援培訓和指導"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590161}"
msgid "Improving legal, compliance, or security support"
msgstr "改進法律、合規性或安全支援"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590162}"
msgid "Providing automated tooling to support policy"
msgstr "提供自動化工具以支援政策"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590163}"
msgid "Improving how we do secure software development"
msgstr "改進我們進行安全軟體的開發方式"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590164}"
msgid "Using software bill of materials (SBOM) to improve component trust"
msgstr "使用軟體物料清單 （SBOM） 提高元件信任度"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957598178}"
msgid "Decrease a lot"
msgstr "減少很多"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957598179}"
msgid "Decrease a little"
msgstr "減少一點"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957598180}"
msgid "Stay the same"
msgstr "保持不變"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957598181}"
msgid "Increase a little"
msgstr "增加一點"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957598182}"
msgid "Increase a lot"
msgstr "增加很多"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957598183}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957839689}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127861755}"
msgid ""
"<strong>Over the last year, how has the business value your organization "
"derives from OSS use changed?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>在過去的一年中，您的組織從開源軟體的使用中獲得的業務價值發生了哪些變"
"化？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957667039}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590165}"
msgid "It has decreased a lot"
msgstr "它減少了很多"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590166}"
msgid "It has decreased a little"
msgstr "它下降了一點"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590167}"
msgid "It has stayed the same"
msgstr "它一直保持不變"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590168}"
msgid "It has increased a little"
msgstr "它增加了一點"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590169}"
msgid "It has increased a lot"
msgstr "它增加了很多"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957839717}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127861756}"
msgid ""
"<strong>Do you believe that OSS is more secure than closed source software?</"
"strong> (select one)"
msgstr "<strong>您認為開源軟體比閉源軟體更安全嗎？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957667617}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590171}"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957590172}"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957839718}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"page_heading\", \"id\": 40142366}"
msgid ""
"<strong>Tell us about your organization's contributions to open source</"
"strong>"
msgstr "<strong>告訴我們您的組織對開源的貢獻</strong>"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127863328}"
msgid ""
"The following questions all relate to the “contribution” to open source "
"software by the organization you work for. By contribution we mean any of the "
"following:<br>• Sending any changes you make to an open source project back "
"to the original maintainers for inclusion into upcoming releases<br>• "
"Submitting patches or pull requests to open source projects<br>• Opening "
"issues, and taking part in online discussions relating to open source projects"
msgstr ""
"以下問題都與您工作的組織對開源軟體的 \"貢獻\" "
"有關。我們所說的貢獻是指以下任何一項：<br>• "
"將您對開源專案所做的任何更改發送回原始維護者，以便包含在即將發佈的版本中<br>•"
" 向開源專案提交補丁或拉取請求（pull requests）<br>• "
"建立問題（issues），並參與和開源專案相關的線上討論"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127926541}"
msgid ""
"Because you are a student, unemployed and not looking for work, or retired; "
"please answer the remaining questions based on your own perspective rather "
"than the perspective of the organization that the question says you work for."
msgstr "因為你是學生，無業且不尋求工作機會，或者已退休; "
"請根據你自己的觀點回答剩下的問題，而不是問題所說的你工作的組織的觀點。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127863398}"
msgid ""
"<strong>How would you describe your organization's contribution to OSS "
"projects?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>您如何描述貴組織對開放源碼軟體項目的貢獻？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957668529}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957601398}"
msgid "OSS contributions are not permitted"
msgstr "不允許開源軟體貢獻"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957601399}"
msgid "OSS contributions are permitted if required by the open source license"
msgstr "如果開源授權條款有要求，則允許開源軟體貢獻"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957601400}"
msgid "OSS contributions are openly encouraged"
msgstr "開源軟體的貢獻受到公開鼓勵"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957601401}"
msgid "OSS contributions are up to each development team"
msgstr "開源軟體的貢獻取決於每個開發團隊"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957601402}"
msgid "No clear policy about OSS contributions"
msgstr "沒有關於開源軟體貢獻的明確政策"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957839947}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"page_heading\", \"id\": 40142462}"
msgid ""
"<strong>Tell us about your organization's contributions to open source</"
"strong>"
msgstr "<strong>告訴我們您的組織對開源的貢獻</strong>"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864121}"
msgid ""
"<strong>What steps are followed for contributing OSS code in your "
"organization?</strong> (select all that apply)"
msgstr "<strong>在您的組織中貢獻開源軟體程式碼遵循哪些步驟？</strong> "
"（選擇所有適用項目）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957669460}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605032}"
msgid "Functional software quality assurance testing"
msgstr "功能性軟體品質保證測試"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605033}"
msgid "Security and vulnerability testing"
msgstr "安全和漏洞測試"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605034}"
msgid "Code review by peers"
msgstr "同儕程式碼審查"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605035}"
msgid "Legal / compliance approval and sign-off"
msgstr "法律/合規審批和簽署"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605036}"
msgid "Recording of time spent contributing"
msgstr "記錄貢獻所花費的時間"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605037}"
msgid "Component documentation"
msgstr "元件文件"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605038}"
msgid "SBOM development"
msgstr "軟體物料清單發展"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840024}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864122}"
msgid ""
"<strong>In which of the following areas does your organization contribute to "
"OSS?</strong> (select all that apply)"
msgstr "<strong>貴組織在以下哪些方面為開源軟體做出了貢獻？</strong> "
"（選擇所有適用項目）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957669770}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605040}"
msgid "Advanced analytics and data science"
msgstr "高級分析和資料科學"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605041}"
msgid "Artificial Intelligence / Machine Learning"
msgstr "人工智慧/機器學習"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605042}"
msgid "Augmented / Virtual reality"
msgstr "擴增/虛擬實境"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605043}"
msgid "Blockchain"
msgstr "區塊鏈"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605044}"
msgid "CI/CD & DevOps"
msgstr "CI/CD & DevOps"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605045}"
msgid "Cloud / Container technologies"
msgstr "雲端/容器技術"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605046}"
msgid "Cybersecurity"
msgstr "網路安全"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605047}"
msgid "Database and data management"
msgstr "資料庫和資料管理"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605048}"
msgid "DevOps / GitOps / DevSecOps"
msgstr "DevOps / GitOps / DevSecOps"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605049}"
msgid "Edge computing"
msgstr "邊緣運算"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605050}"
msgid "IoT & Embedded"
msgstr "物聯網和嵌入式"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605051}"
msgid "Kubernetes"
msgstr "Kubernetes"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605052}"
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605053}"
msgid "Manufacturing, 3D printing, and CAD / CAM"
msgstr "製造、3D 列印和 CAD/CAM"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605054}"
msgid "Networking technologies (5G, SDN, NFV, etc.)"
msgstr "網路技術（5G、SDN、NFV 等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605055}"
msgid "Open source hardware"
msgstr "開源硬體"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605056}"
msgid "Storage technologies"
msgstr "儲存技術"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605057}"
msgid "Web & application development"
msgstr "網路和應用程式開發"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957669767}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957669771}"
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840026}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864123}"
msgid ""
"<strong>Has your organization made any of the following OSS contributions?</"
"strong> (select all that apply)"
msgstr "<strong>貴組織是否做出了以下任何開源軟體貢獻？</strong> （選擇所有適用項目）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957671048}"
msgid "None of the above"
msgstr "以上都不是"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605060}"
msgid "Contributed code to an open source project"
msgstr "為開源項目貢獻程式碼"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605061}"
msgid "Opened an issue on an open source project"
msgstr "建立一個關於開源項目的問題（issue）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605062}"
msgid ""
"Answered queries relating to an open source project on an online community (e."
"g., Stack Overflow, Reddit)"
msgstr "回答線上社群（例如，Stack Overflow，Reddit）開源專案相關的提問"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605063}"
msgid "Helped with open source documentation"
msgstr "幫助開源軟體文件"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605064}"
msgid "Contributed designs, graphics, or other non-code assets"
msgstr "貢獻設計、圖形或其他非程式碼資產"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605065}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840028}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864124}"
msgid ""
"<strong>How often do OSS contributions in your organization deliver the "
"following benefits:</strong> (select one response per row)"
msgstr "<strong>您的組織在使用開源軟體時，開源貢獻通常帶來以下哪些好處：</strong> "
"（每行選擇一個回應）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605067}"
msgid "Improved software quality"
msgstr "提高軟體品質"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605068}"
msgid "Improved security"
msgstr "提高安全性"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605069}"
msgid "Makes the organization a better place to work"
msgstr "使組織成為更好的工作場所"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605070}"
msgid "Enables the IT industry to be more innovative"
msgstr "使 IT 行業更具創新性"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605071}"
msgid "Fulfill a moral obligation to other OSS consumers"
msgstr "履行對其他開源軟體消費者的道德義務"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957607243}"
msgid "Never"
msgstr "從不"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957607244}"
msgid "Rarely"
msgstr "很少"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957607245}"
msgid "Sometimes"
msgstr "有時候"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957607246}"
msgid "Often"
msgstr "時常"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957607247}"
msgid "Always"
msgstr "總是"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957607248}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840030}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864125}"
msgid ""
"<strong>Over the last year, has the overall benefits your organization "
"derives from OSS contributions changed?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>在過去一年中，貴組織從開源軟體貢獻中獲得的總體利益是否發生了變化？</"
"strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957671743}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605072}"
msgid "It has decreased a lot"
msgstr "它減少了很多"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605073}"
msgid "It has decreased a little"
msgstr "它減少了一點"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605074}"
msgid "It has stayed the same"
msgstr "它保持不變"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605075}"
msgid "It has increased a little"
msgstr "它增加了一點"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605076}"
msgid "It has increased a lot"
msgstr "它增加了很多"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840032}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864126}"
msgid ""
"<strong>Does your organization agree or disagree that its OSS contributions "
"are limited by:</strong> (select one response per row)"
msgstr "<strong>貴組織是否同意其開源軟體貢獻受以下因素限制：</strong> "
"（每行選擇一個回應）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605078}"
msgid "A clear lack of return on investment"
msgstr "明顯缺乏投資回報"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605079}"
msgid "A fear of leaking intellectual property (IP)"
msgstr "擔心洩露智慧財產（IP）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605080}"
msgid "Legal or licensing concerns"
msgstr "法律或授權顧慮"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605081}"
msgid "Technology constraints and challenges"
msgstr "技術限制和挑戰"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605082}"
msgid "A lack of policy or training materials"
msgstr "缺乏政策或培訓材料"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957609427}"
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957609428}"
msgid "Neutral"
msgstr "中立"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957609429}"
msgid "Agree"
msgstr "同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957609430}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840033}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864127}"
msgid ""
"<strong>How much would OSS contributions change if your organization invested "
"in the following actions:</strong> (select one response per row)"
msgstr "<strong>如果您的組織投資於以下行動，對於開放原始碼軟體的貢獻將改變多少：</"
"strong> （每行選擇一個回應）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605083}"
msgid "Providing clearer policies to employees"
msgstr "提供員工更清晰的政策"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605084}"
msgid "Providing organization-wide education on the OSS value proposition"
msgstr "在組織範圍內提供開源軟體價值主張的教育"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605085}"
msgid "Funding open source projects"
msgstr "資助開源專案"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605086}"
msgid "Addressing licensing concerns"
msgstr "解決授權問題"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605087}"
msgid "Addressing security concerns"
msgstr "解決安全顧慮"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605088}"
msgid "Getting involved in industry or government policy making"
msgstr "參與行業或政府政策制定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605089}"
msgid "Open sourcing its own products or internal tools"
msgstr "開源自己的產品或內部工具"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605090}"
msgid "Allocating employee time for open source contributions"
msgstr "分派僱員工時為開源貢獻"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957611089}"
msgid "Decrease a lot"
msgstr "減少很多"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957611090}"
msgid "Decrease a little"
msgstr "減少一點"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957611091}"
msgid "Stay the same"
msgstr "保持不變"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957611092}"
msgid "Increase a little"
msgstr "增加一點"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957611093}"
msgid "Increase a lot"
msgstr "增加很多"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957611094}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840072}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864128}"
msgid ""
"<strong>Do you spend time at work contributing to projects managed by other "
"teams within your organization (i.e., inner source projects)?</strong> "
"(select one)"
msgstr "<strong>您是否在工作中, "
"花時間為組織內其他團隊的專案（即內部源碼專案）做出貢獻？</strong>（選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957672643}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605091}"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605092}"
msgid "1-4 hours per week"
msgstr "每周 1-4 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605093}"
msgid "5-10 hours per week"
msgstr "每周 5-10 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605094}"
msgid "11-20 hours per week"
msgstr "每周 11-20 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605095}"
msgid "21-30 hours per week"
msgstr "每周 21-30 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605096}"
msgid "31-40 hours per week"
msgstr "每周 31-40 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605097}"
msgid "More than 40 hours per week"
msgstr "每周超過 40 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840074}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864129}"
msgid ""
"<strong>Do you spend time at work contributing to externally distributed open "
"source projects that your employer founded, adopted, or sponsors?</"
"strong> (select one)"
msgstr "<strong>您是否在工作中花時間為僱主創立、採用或贊助的外部分散式開源專案做出貢"
"獻？</strong>（選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957673404}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605099}"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605100}"
msgid "1-4 hours per week"
msgstr "每周 1-4 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605101}"
msgid "5-10 hours per week"
msgstr "每周 5-10 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605102}"
msgid "11-20 hours per week"
msgstr "每周 11-20 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605103}"
msgid "21-30 hours per week"
msgstr "每周 21-30 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605104}"
msgid "31-40 hours per week"
msgstr "每周 31-40 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605105}"
msgid "More than 40 hours per week"
msgstr "每周超過 40 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840075}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864130}"
msgid ""
"<strong>Do you spend time at work contributing to third-party open source "
"projects (i.e., those where your employer has no commercial relationship)?</"
"strong> (select one)"
msgstr "<strong>您是否花時間在工作中為第三方開源專案（即您的僱主沒有商業關係的專案）"
"做出貢獻？</strong>（選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957673621}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605107}"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605108}"
msgid "1-4 hours per week"
msgstr "每周 1-4 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605109}"
msgid "5-10 hours per week"
msgstr "每周 5-10 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605110}"
msgid "11-20 hours per week"
msgstr "每周 11-20 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605111}"
msgid "21-30 hours per week"
msgstr "每周 21-30 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605112}"
msgid "31-40 hours per week"
msgstr "每周 31-40 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605113}"
msgid "More than 40 hours per week"
msgstr "每周超過 40 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840076}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864133}"
msgid ""
"<strong>Do you spend any of your personal time contributing to open source "
"projects?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>您是否有運用個人時間貢獻於開源專案？</strong>（選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957673723}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605135}"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605136}"
msgid "1-4 hours per week"
msgstr "每周 1-4 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605137}"
msgid "5-10 hours per week"
msgstr "每周 5-10 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605138}"
msgid "11-20 hours per week"
msgstr "每周 11-20 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605139}"
msgid "21-30 hours per week"
msgstr "每周 21-30 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605140}"
msgid "31-40 hours per week"
msgstr "每周 31-40 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605141}"
msgid "More than 40 hours per week"
msgstr "每周超過 40 小時"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840077}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864134}"
msgid ""
"<strong>How influential are the following factors when considering whether or "
"not to contribute your personal time to open source projects?</strong> "
"(select one response per row)"
msgstr "<strong>在考慮是否為開源項目貢獻個人時間時，以下因素的影響有多大？</strong> "
"（每行選擇一個回應）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605144}"
msgid "Learning and personal development"
msgstr "學習和個人發展"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605145}"
msgid "Improving my career opportunities"
msgstr "改善我的工作機會"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605146}"
msgid "Responsibility towards open source"
msgstr "對開源的責任"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605147}"
msgid "I enjoy working with my peers and the community"
msgstr "我喜歡與同儕和社群合作"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605148}"
msgid "Fulfilling a technology need not met elsewhere"
msgstr "滿足其他地方無法滿足的技術需求"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957675696}"
msgid "Not at all influential"
msgstr "完全沒有影響力"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957675697}"
msgid "Not very influential"
msgstr "不是很有影響力"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957675698}"
msgid "Somewhat influential"
msgstr "有點影響力"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957675699}"
msgid "Very influential"
msgstr "非常有影響力"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957675700}"
msgid "Extremely influential"
msgstr "極具影響力"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957675701}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840078}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127864135}"
msgid ""
"<strong>How do you feel about the third-party OSS projects you contribute to?"
"</strong> (select one)"
msgstr "<strong>您如何看待您參與的第三方開源軟體專案？</strong>（選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957676547}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605149}"
msgid "I don't contribute to third-party OSS projects"
msgstr "我不參與第三方開源軟體專案"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605150}"
msgid "I definitely do not feel part of the project"
msgstr "我完全不覺得自己是專案的一部分"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605151}"
msgid "I do not feel part of the project"
msgstr "我不覺得自己是專案的一部分"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605152}"
msgid "I neither feel nor not feel part of the project"
msgstr "我覺得自己可能是、也可能不是專案的一部分"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605153}"
msgid "I feel part of the project"
msgstr "我覺得自己是專案的一部分"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957605154}"
msgid "I definitely feel part of the project"
msgstr "我完全覺得自己是專案的一部分"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840080}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"page_heading\", \"id\": 40143133}"
msgid "<strong>The value of open source to your organization</strong>"
msgstr "<strong>開源對貴組織的價值</strong>"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127867948}"
msgid ""
"<strong>To what extent do you agree or disagree that OSS is valuable to the "
"future of your organization?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>您在多大程度上同意或不同意開放源碼軟體對貴組織的未來有價值？</"
"strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957677081}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628185}"
msgid "Strongly disagree"
msgstr "非常不同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628186}"
msgid "Somewhat disagree"
msgstr "有點不同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628187}"
msgid "Neither agree nor disagree"
msgstr "既不同意也不反對"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628188}"
msgid "Somewhat agree"
msgstr "有點同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628189}"
msgid "Strongly agree"
msgstr "非常同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840200}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127867949}"
msgid ""
"<strong>To what extent do you agree or disagree that open source is valuable "
"to the future of the industry your organization is a part of?</strong> "
"(select one)"
msgstr "<strong>您在多大程度上同意或不同意開源對您的組織所屬行業的未來有價值？</"
"strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957677442}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628191}"
msgid "Strongly disagree"
msgstr "非常不同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628192}"
msgid "Somewhat disagree"
msgstr "有點不同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628193}"
msgid "Neither agree nor disagree"
msgstr "不同意也不反對"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628194}"
msgid "Somewhat agree"
msgstr "有點同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628195}"
msgid "Strongly agree"
msgstr "非常同意"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840201}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127867950}"
msgid ""
"<strong>Which open source technologies do you feel are the most valuable to "
"the future of your industry?</strong> (select between one and three responses)"
msgstr "<strong>您認為哪些開源技術對您所在行業的未來最有價值？</strong> "
"（選擇一到三個回應）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957678512}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628197}"
msgid "Advanced analytics and data science"
msgstr "高級分析和資料科學"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628198}"
msgid "Artificial Intelligence / Machine Learning"
msgstr "人工智慧/機器學習"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628199}"
msgid "Augmented / Virtual reality"
msgstr "擴增/虛擬實境"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628200}"
msgid "Blockchain"
msgstr "區塊鏈"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628201}"
msgid "CI/CD & DevOps"
msgstr "CI/CD & DevOps"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628202}"
msgid "Cloud / Container technologies"
msgstr "雲端/容器技術"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628203}"
msgid "Cybersecurity"
msgstr "網路安全"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628204}"
msgid "Database and data management"
msgstr "資料庫和資料管理"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628205}"
msgid "DevOps / GitOps / DevSecOps"
msgstr "DevOps / GitOps / DevSecOps"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628206}"
msgid "Edge computing"
msgstr "邊緣運算"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628207}"
msgid "IoT & Embedded"
msgstr "物聯網和嵌入式"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628208}"
msgid "Kubernetes"
msgstr "Kubernetes"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628209}"
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628210}"
msgid "Manufacturing, 3D printing, and CAD / CAM"
msgstr "製造、3D 列印和 CAD/CAM"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628211}"
msgid "Networking technologies (5G, SDN, NFV, etc.)"
msgstr "網路技術（5G、SDN、NFV 等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628212}"
msgid "Open source hardware"
msgstr "開源硬體"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628213}"
msgid "Storage technologies"
msgstr "儲存技術"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628214}"
msgid "Web & application development"
msgstr "網路和應用程式開發"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957678509}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957678513}"
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957686968}"
msgid "This question requires between one and three responses."
msgstr "這個問題需要一到三個答案。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127867951}"
msgid ""
"<strong>Which aspects of your industry do you think would most benefit from "
"open source?</strong> (select all that apply)"
msgstr "<strong>您認為您所在行業的哪些方面最能從開源中受益？</strong> "
"（選擇所有適用項目）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957678892}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628217}"
msgid "Industry standards and interoperability"
msgstr "行業標準和互操作性"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628218}"
msgid "Regulation and legal compliance"
msgstr "監管和法令遵循"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628219}"
msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628220}"
msgid "Risk management"
msgstr "風險管理"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628221}"
msgid "Reduced operating costs"
msgstr "降低運營成本"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628222}"
msgid "Reduced product development costs"
msgstr "降低產品開發成本"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628223}"
msgid "Productivity"
msgstr "生產力"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628224}"
msgid "Data sharing"
msgstr "資料共用"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628225}"
msgid "Collaboration"
msgstr "協作"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628226}"
msgid "Innovation"
msgstr "創新"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957678889}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957678893}"
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840202}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127867952}"
msgid ""
"<strong>Which industries do you think would most benefit from investing in "
"open source?</strong> (select between one and three responses)"
msgstr "<strong>您認為哪些產業將從投資開源技術中獲益最大？</strong> "
"（選擇一到三個回應）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957680133}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628229}"
msgid "Agriculture"
msgstr "農業"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628230}"
msgid "Automotive"
msgstr "汽車"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628231}"
msgid "Business services (accounting, management consulting, legal, etc.)"
msgstr "商務服務（會計、管理僱問、法律等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628232}"
msgid "Consumer packaged goods"
msgstr "包裝消費品"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628233}"
msgid "Construction / engineering"
msgstr "營建/工程"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628234}"
msgid "Education (K-12, primary, secondary)"
msgstr "教育（K-12，國小，國中）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628235}"
msgid "Education (college, university)"
msgstr "教育（學院、大學）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628236}"
msgid "Financial services (banking, insurance, securities, etc.)"
msgstr "金融服務（銀行、保險、證券等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628237}"
msgid "Government (federal, national)"
msgstr "政府（聯邦、國家）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628238}"
msgid "Government (state, local)"
msgstr "政府（州、地方）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628239}"
msgid "Health care"
msgstr "保健"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628240}"
msgid "Hospitality & travel"
msgstr "餐旅業"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628241}"
msgid "Information technology (IT vendor, service provider, or manufacturer)"
msgstr "資訊科技（IT 供應商、服務商或製造商）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628242}"
msgid "Life sciences (biotech, pharmaceuticals, etc.)"
msgstr "生命科學（生物科技、製藥等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628243}"
msgid "Manufacturing (discrete or process)"
msgstr "製造（間斷式或流程式）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628244}"
msgid ""
"Media (broadcast communications, entertainment, publishing, website, social "
"networking, etc.)"
msgstr "媒體（廣播通訊、娛樂、出版、網站、社群網路等）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628245}"
msgid "Mining, oil, and gas"
msgstr "採礦、石油和天然氣"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628246}"
msgid "Real estate, rental, and leasing"
msgstr "房地產、長短期租賃"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628247}"
msgid "Retail, wholesale, & eCommerce"
msgstr "零售、批發和電子商務"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628248}"
msgid "Telecommunications / Internet service provider (ISP) / web hosting"
msgstr "電信/網際網路服務提供者（ISP）/虛擬主機"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628249}"
msgid "Transportation & logistics (other than automotive)"
msgstr "運輸和物流（汽車除外）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628250}"
msgid "Utilities / energy"
msgstr "公用事業/能源"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957680130}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957680134}"
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957681555}"
msgid "This question requires between one and three responses."
msgstr "這個問題需要一到三個回覆。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127867953}"
msgid ""
"<strong>In which areas do you think there should be further investment in "
"open source across your geographic region?</strong> (select between one and "
"three responses)"
msgstr "<strong>您認為目前所在的地區應該在哪些領域進一步投資開源技術？</strong> "
"（請選擇一到三個回覆）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957684960}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628253}"
msgid "Government adoption of open source"
msgstr "政府採納開源技術"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628254}"
msgid "Better funding of the commercial open source startup ecosystem"
msgstr "為商業開源創業生態系統提供更好的資金"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628255}"
msgid "Better academic education"
msgstr "更好的學術教育"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628256}"
msgid "Individual incentives (e.g., grants) to maintainers"
msgstr "對維運人員的個人激勵（例如，捐款）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628257}"
msgid "Mentorship / internship programs"
msgstr "指導/實習計劃"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628258}"
msgid "Foster open source global technology standards"
msgstr "培育全球開源技術標準"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628259}"
msgid "Additional laws like the Digital Services Act and Digital Markets Act"
msgstr "《數位服務法》和《數字市場法》等其他法規"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628260}"
msgid "Open source as “digital commons” public good"
msgstr "開源技術作為「數位開放」的公共產物"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628261}"
msgid "Open source alternatives to technology monopolies"
msgstr "技術壟斷的開源替代品"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628262}"
msgid "A friendlier legal landscape for open source"
msgstr "為開源提供更友好的法規環境"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957684957}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957684961}"
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957683292}"
msgid "This question requires one to three responses."
msgstr "這個問題需要一到三個回覆。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127867954}"
msgid ""
"<strong>Which of the following statements best characterizes your "
"organization's use of OSS?</strong> (select one)"
msgstr "<strong>以下哪項陳述最能說明貴組織使用開源軟體的情況？</strong> （選擇一項）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957685232}"
msgid "Don’t know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628265}"
msgid "Costs greatly exceed the benefits"
msgstr "成本遠遠超過收益"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628266}"
msgid "Costs exceed benefits"
msgstr "成本大於收益"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628267}"
msgid "Costs and benefits are about the same"
msgstr "成本和收益大致相同"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628268}"
msgid "Benefits exceed the costs"
msgstr "收益大於成本"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628269}"
msgid "Benefits greatly exceed the costs"
msgstr "收益遠超過成本"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840204}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127867955}"
msgid ""
"<strong>In general, how should OSS project sustainability be improved?</"
"strong> (select all that apply)"
msgstr "<strong>總體而言，該如何提昇開源軟體專案的可持續性？</strong> "
"（選擇所有適用項目）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957685598}"
msgid "Don't know or not sure"
msgstr "不知道或不確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628271}"
msgid ""
"Organizations using OSS should accept having a responsibility to give back "
"through contributions to OSS standards and projects"
msgstr "使用開源軟體的組織應接受有責任地貢獻開源軟體的標準與專案的來回饋社會"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628272}"
msgid ""
"Organizations should allow time during working hours for employees to make "
"meaningful contributions to open source projects and dependencies of interest "
"to the organization"
msgstr "組織應該在工作時間內允許員工為開源專案和組織所關注的依賴專案做出有意義的貢獻"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628273}"
msgid ""
"Organizations using OSS should provide an economic incentive to employees for "
"meaningful contribution to open source projects and dependencies of interest "
"to the organization"
msgstr "組織在使用開源軟體時，應對員工進行有意義的貢獻於組織關注的開源專案和相關依賴"
"專案提供經濟激勵措施"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628274}"
msgid ""
"Employers should proactively sponsor OSS standards and projects for "
"interoperability across tools to make it less painful for developers to build "
"pipelines and workflows"
msgstr "雇主應主動贊助開源軟體的標準和專案，以實現工具間的互操作性，從而減輕開發人員"
"在構建流程和工作流程的負擔"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957628275}"
msgid ""
"Service providers and vendors should sponsor free or deeply discounted tools "
"and services for use on open source projects"
msgstr "服務提供商和供應商應贊助免費或提供有力折扣的工具和服務予開源軟體專案使用"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_option_text\", \"id\": 957685595}"
msgid "Please enter a comment."
msgstr "請留下您的評價。"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_other\", \"id\": 957685599}"
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請明確說明）"

msgctxt "{\"cxt\": \"question_required\", \"id\": 957840209}"
msgid "This question requires an answer."
msgstr "請回答這個問題。"

msgctxt "{\"cxt\": \"page_heading\", \"id\": 40143592}"
msgid "<strong>Survey Reward</strong>"
msgstr "<strong>調查獎勵</strong>"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"question_heading\", \"id\": 127869271}"
msgid ""
"Thank you for completing this survey. <strong>WOOS2023</strong> is a "
"25% discount on any one Linux Foundation e-learning training course or "
"certification exam, as long as you register for a course before August 30, "
"2023. You can find the complete catalog of training and certifications at "
"https://training.linuxfoundation.org/full-catalog/. This discount code is not "
"valid for any other combination of FINOPS or instructor-led training courses "
"or certifications."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在2023年8月30日之前註冊參加任何一個Linux "
"Foundation的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得<strong>WOOS2023</strong>的 "
"75 折優惠。您可以在https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

msgctxt "{\"cxt\": \"survey_next\", \"id\": 511771208}"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgctxt "{\"cxt\": \"survey_prev\", \"id\": 511771208}"
msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

msgctxt "{\"cxt\": \"survey_done\", \"id\": 511771208}"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "{\"cxt\": \"survey_exit\", \"id\": 511771208}"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgctxt "{\"cxt\": \"survey_ok\", \"id\": 511771208}"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "{\"cxt\": \"adv_branching_invalidate_question\", \"id\": 127860922}"
msgid "You can't select I don't know or not sure\" and another option."
msgstr "您不能同時選擇「我不知道或不確定」以及其他選項。"

msgctxt "{\"cxt\": \"adv_branching_invalidate_question\", \"id\": 127864123}"
msgid "You can't select I don't know or not sure\" and another option."
msgstr "您不能同時選擇「我不知道或不確定」以及其他選項。"

msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450974742}"
msgid "Thank you for completing our survey!"
msgstr "感謝您完成問卷調查！"

msgctxt "{\"cxt\": \"collector_thankyou\", \"id\": 450600999}"
msgid ""
"Thank you for completing the World of Open Source: 2023 Global Spotlight "
"survey!"
msgstr "感謝您完成「開源世界：2023 年全球聚焦調查」！"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450600999}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450954964}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450994726}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 451008534}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您的參與。WOOS2023 是一個 25% discount 代碼，適用於一個 Linux Foundation "
"電子學習培訓課程或認證考試，但 FINOPS "
"或講師指導的培訓課程或認證的任意組合除外，並且只要您在 2023 年 8 月 30 "
"日之前註冊課程。完整的培訓和認證目錄 https://training.linuxfoundation.org/"
"full-catalog/。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450994453}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450994418}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450961203}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450961189}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450961157}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

msgctxt "{\"cxt\": \"collector_thankyou\", \"id\": 450763440}"
msgid ""
"Thank you for completing the World of Open Source: 2023 Global Spotlight "
"survey!"
msgstr "感謝您完成「開源世界：2023 年全球聚焦調查」！"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450763440}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450954202}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450944433}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450861377}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450861355}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"

#, python-format
msgctxt "{\"cxt\": \"collector_disqualification\", \"id\": 450847257}"
msgid ""
"Thank you for participating. WOOS2023 is a 25% discount code for one Linux "
"Foundation e-learning training course or certification exam, except any "
"combination of FINOPS or instructor-led training courses or certifications, "
"and as long as you register for a course before August 30, 2023. The complete "
"catalog of training and certifications is at https://training.linuxfoundation."
"org/full-catalog/."
msgstr ""
"感謝您完成此調查。只要在 2023 年 8 月 30 日之前註冊參加任何一個 Linux "
"Foundation 的網路學習培訓課程或證書考試，將可獲得 <strong>WOOS2023</strong > "
"的 75 折優惠。您可以在 https://training.linuxfoundation.org/full-catalog / "
"找到完整的培訓和證書目錄。此折扣代碼不適用於 FINOPS "
"或由講師帶領的其他培訓課程或證書。"
